剛剛食早餐聽到啲廢中一個奇怪嘅講法

衝嗰班人一定係黑社會收錢搞事
邊有咁易俾你地衝到入到吖

班人一定係同警察夾埋嘅

聽到我黑人問號

無錯

一向都係警黑一家親

岩呀 所以撐警果班係鬼

雖然佢哋錯晒
但係都證明連廢中都知呢單嘢有問題

所以原來一直話人收錢帶頭搞事

原來係收香港政府錢夾埋搞事 搞亂香港

下次同啲廢中傾到哩啲話題
可以引導佢地去哩個方向

要清就清 但係初初又唔清
警察擺工攪事

警察帶頭擺工搞事可恥！

pish

岩啊可以分化埋d 支持警察既人
反正講完都唔信架啦， 索性咪話警黑合作囉

原來佢地聽左燒山講

蕭若元：衝擊立法會想點？衝擊人士可疑，不排除與撐警有關！

警黑合作

呢D對自己有利就順佢地意, 和應佢地

係囉係囉

咁佢地又蠢唔哂，知道“黑”“警”係有合作關係

強烈譴責警察與人勾結
支持成立調查委員會！